今晚all in TQQQ

ching連升兩日仲入咁有信心?

記得貼倉

盤前20蚊好抵屌
唔入唔係人
麵神直覺話我知今晚唔T後日都T

20蚊? 你睇sqqq?

自膠係